無線真係好無恥，用4 ，5分鐘屌個常秘着衫核突

一句無人想知人地個常秘講過咩就帶過